想夾spotify family plan

我同一個fd都想join plan 但係唔係好識搞，有冇人識又唔介意做搞手？
差4人⋯ thx

有興趣者請加tg: @hotmilk01 , @hotmilk02

重有三個位

Gp link :

推

差兩個

差一人

齊人

有個人走左，而家有一個位，有意請入tg group

依家重差一個

只差一人，過完數即刻可以買。

真係差一個咁大把。

只差一人～